archi year out報邊間firm好

小弟年少無知，等到而家先黎搵工
唔知各位archi巴絲之前做過/而家做緊邊間archi firm，工作環境點樣？
其實好想去啲大firm做，但又怕學唔係幾到野...
聽啲師兄姐講做大firm日日畫廁所唔會同你講成個project係點

推

where grad

pish

細firm做緊AA , 打算轉工 , 留個名先

港大
同年嘅見工都好似唔太順利咁

細firm係咪好chur
之前做過細firm intern 要通頂

intern 要通頂

間間都差唔多 是尻旦啦

個人覺得細firm好啲 認真

趁yearout就chur下
因為master grad完就唔會想chur
當然你想養生又另作别話

所謂多啲design : 鬼佬firm
學下實戰野 : local中細firm
想派屎塔做秘書印野 : local大firm
玩installation/exhibition design/interior : 新型啲堆local細firm

今日岩岩收到間local大firm offer
但啲師兄姐話year out無做過大firm 之後mastergrad唔會有大firm請
到底係咪真
個人想去laab 但send完portfo去無回音

係咪氣氛果啲都會好好多

其實係
有得揀先算

邊間

唔會

LAAB係唔錯

老實講 邊間firm真係一尻樣
影響最大係入咩team 但呢樣係你控制唔到 所以先話間間一樣
另外 唔會話入細firm轉唔到大firm 從來請人都唔係睇你大細firm 係睇你background
你做residential 人地public 野咪唔要你
你做開屋仔 做大樓又唔會請你
你做開design team project team又唔會show你

Laab 呢啲一日收咁多CV budget又有限 除非佢好等人用 或者你好標青 如果唔係 fresh grad出黎好難入